陳門剪J的那些事兒

陳氏剪J條仆街,本身係住
鄉講梢基彎冬俊丸甘進角易拾陸瘤凌百塞
做個地區議助仔,何德何能住得起溢出腔成?
佢份糧都萬鬆D人工,比盡佢兩萬,佢會租到兩萬月租既溢出腔成?
佢而家係住手刀山座拾易瘤LD塞,實尺705,市值租金要20000以上